（多圖）口罩工廠宣布測試90%完成 香港製造口罩快將試產！

炒口罩仆街死啦

gif?

呢間野好似係建制定紅底嘅？
印象中fb見過有人講

Made in Hong Kong
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

係藍底嘅

有個訪問問佢地，佢話係一班電影人搞

希望真係可以改善冇口罩呢個問題。。。而家日日擔心冇口罩

【武漢肺炎】見證港產口罩誕生 電影人兩周開生產線：三月開賣 每個1元

咁快搵到部機返黎？仲要地方都有埋？

共產口罩

係咪荃灣嗰檔

藍尸早過wiki 出口罩?!

有冇咁快呀

等睇港共話要等佢批同檢測

藍底架
大家唔好要

我要

上星期先話搵到地方仲空架wo 而家到測試90%

疫情减退，你要埋我份。

五盒唔該

將湖北啲口罩機連埋物料運黎香港就搞掂
有幾難

Made in Hong Kong

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

有無汁?

等等紅底定藍底口罩?

2盒thx

用緊日本口罩
不了

藍底不了

好快就係買唔到原材料嘅問題出現啦

藍定黃？
有巴打話係泛民

到底係咪藍，藍就算鳩數

到時咪又大把人買

大家唔好搶

要留比我

如果係藍屍等wiki算

認真？

藍就不了，戴豬咀都唔戴佢

香港製造業gogogo

個蘋果訪問專登避談黃藍，你就知唔係黃啦！

呢間係咩色，睇完d回覆，又話黃又話藍

（幫Pin) 間嘢唔係藍，唔好亂比人帶風向！

講黎講去都係FB傳
希望傳媒快D採訪打探背景

藍底係made in hong kong china喎

咁睇唔似藍喎

google李國權三個字對連登仔黎講仲難過打字留言

推

話唔合格之後扣起充公自用
咁政府就成功收購到口罩

就算有多好多都無用
啲人都好似搶紙巾噉一下ko

上得蘋果做專訪藍得去邊

支持

不過見佢連隔塵設備都無, 又無獨立包裝

之前只係有人見工聯會要屯門攪口罩生產，咁岩呢間野就出現係屯門
最近D泛民吹風檔野肯定唔係工聯會，加上肥佬黎篇報導唐姓老闆話"等得政府我都自己生產左啦"應該會吹係黃，至少埋泛民堆既。

lm

李國權係激進反對派<--大公報幫手確認

藍底不了
用豬嘴

記住抵制唔好買

應該賣畀區議員同新工會
留返畀自己友

Google下有幾難姐

但點解要唔講自己藍黃先，同埋，李國權只係個區議員，佢冇資金喺入面，只係參觀咋

Pin cm

有冇咁快

即係黃嘅

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

等wiki口罩好過

係咪確定防到病毒？定淨係防普通細菌同花粉

高級紅? 定係洗底藍?

btw.....如果係中立至淺黃我都OK

#25 回覆

罷買啦咁你、好采我屋企人係藍

BFE PFE 個啲咁快揾到lab 做？

先唔講藍黃，呢個年頭話自己係黃就一定比正苦掃同埋鄉黑搞仲有口罩呢啲投資真係人情錢，開得都唔會預做得耐，賣到一盒唔比食環消防查牌都偷笑

ok 大公確認咗
係黃

佢2月6日買口罩機

hktv2月7日先係東南亞視察口罩機

尋日特首宣布加碼250億 》300億

當中包括支持口罩生產

有冇內幕消息自己諗

係邊邊自己諗

大公報話：
李國權激進亂港

總係覺得
到佢真係賣嘅時候冇可能係一蚊個囉
淨係佢租呢個空間黎用個租金都好貴啦
就算佢唔係要賺錢淨係要回本
都冇可能呢個價啦

黃

佢會受訪到時大家就知背景啊嘛，李國權只係背書，無話佢有份，你可以話我玩權威，但的確係咁，唔出名既人大家都會懷疑本土派都慣都在所難免，係一個咩都唔知既人角度就係要靠黃既出名人士背書。

用哂罩咪戴豬嘴
不吃嗟來之食

一蚊但係無話唔比員工內部認購
開售5秒內沽清之後fb旋轉Yahoo大把標十倍價錢既貨

又一樣唔想政治化
黃：唔洗理班廢老 唔好做大愛左膠
藍：唔洗幫班曱甴 搞亂香港 搶晒口罩

電影人？

Block得 又引多隻5毛岀黎柒

我一直以為係執葉大律師原來係成龍

話藍條友 我一早已經blocked

我地黃絲千其唔好買呀 為口罩低頭

改善唔到
唔計炒家
全港一人一日一個都麻煩

黃就要G持喎!!

請勿被帶風向，自己判斷：

訪問話唔係工聯會

藍絲就不了, 點知有冇效, 用豬咀好好多

推行動po啊
［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

樓主pin呢個

講真果句，呢一個時候無論係為咗食政府資助或者真心幫香港人都好，只要有貨交到出嚟，推冧出邊啲黑心價口罩點都係一件好事！

仲有大公確認
不過有堆人衝出嚟屈係藍

工聯會

我用緊日本同美國口罩
香港仲要藍底不了

推 勁多人帶風向話藍

#99

想講睇左咁耐無人提要用消毒
上次聽專家講話要7-14日最係程序消毒
所以無消毒=垃圾一件

車厘車厘

香港生產口罩就好

Pin this 樓主

你上面就有一隻

你都幾努力吹藍

製造冇用㗎
你唔管制都係有問題啦

J左

大公報認證

Made in HK

推呢個 求pin 係黃

理得佢紅藍黃綠
將矛頭轉返去政府無能民間自救

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

藍底，生意佬

個個都唔記得左wiki wong只係個俾港共打壓嘅藍絲商人
當然今次佢係做到嘢嘅
暫時放過佢
但當左佢係黃嘅人是咪傻左

fc呢？求其up2句又話係

追 po la

#115 回覆

呢間叫「口罩工廠」，機械生產
工聯會嗰間叫「口罩工場」，人手車
好似係

間野李國權冇份架

屌尻你冇證冇據屈人藍
帶風向想人唔買？
根本係黃嚟

有人一開就話藍,連圖都無張

好似乜乜乜,印象中乜乜乜

唔係屈 因為我真係睇到人 share
搵撚咗我成個鐘睇返
我有睇到前一日個post 但睇唔到後一日個post
圖呀

我諗政府唔敢搞佢啦
而家有人話就投產到可以賣到畀港人已經當幫咗佢啦
如果政府搞到佢投產唔到應該畀人屌到開花

made in Hong Kong

我認為佢起碼一定唔係藍先
至少中大戰佢有去現場喎
呢度有幾多人去?

佢黃到仆街

好撚多5毛打手話人藍 但工屏會搞個間又唔去屌

起碼唔係藍先

邊有人話佢係黄

工聯會 - 口罩工場

藍黃大戰 留名等睇結果

理得佢咩背景，你唔買我買呀
唔夠口罩用
話藍果d人到時唔好買埋一份

好多間口罩廠

抵制咗炒狗先

做到野就得，抵佢搵到錢

點解

如果可以喺口罩印埋光復香港時代革命就好喇

就算冇份
如果藍會邀請大公報認證的
「激進亂港份子」去參觀？

首先唔理政見先
佢做實事係要支持
但佢當年選立法會係支持網絡23條、三跑
23條都唔反對
當然佢都支持年青人，亦都唔會做撐警維旗個啲On9嘢，咁樣更加令佢嘅定位更奇怪
當年個個都話佢係無支那撐嘅保皇
而家無啦啦變左唔藍都有
當然佢近排都無咩點講政治嘅嘢
有冇轉邊就無人知
但佢當年參選立法會嘅政綱係保皇囉

Btw沈祖堯都有去啦
佢係個好前校長但佢都係藍
Poly都有老鼠曾，仲俾黑警撚狗添，又係自己人？

黃底2盒thx
藍底100盒no thx

好多五毛屈佢地藍

但大公報話李國權係激進分子
有大公認證都係藍?

推

好多人亂鳩黎

我唔明 如果對香港本地有幫助有建設既 點解仲要分得咁清楚係藍定黃?

收皮啦屌你！我黃！ 你block尻我屋企人啦！

多謝你哋

咁又唔同
沈佢喺中大有角色(前校長)
老鼠曾就明顯支共叫佢去
但維基有咩角色呢？
校友?

或者咁講
至少佢嘅出現睇到佢關心件事

我做過裝修公司AE
而家啲商廈裝修定畀你 只要清潔下就用得
如果你唔整花神嘢 一天裝修開張唔難

無塵室都咁快攪掂? 唔識 不過覺得個進度好快

佢個facebook page唔見左

康復香港

80後港人唐先生就花了14日開設港產口罩生產線

記者日前直擊位於屯門「口罩工廠」生產線，佔地約7,000方呎，前身是食品加工場。廠房大致設兩個關卡，甫入廠房穿鞋套，然後入面有一間約2,500方呎的無塵工作間。

生產機械2月13日到香港，翌日口罩原材料亦到埗。

from蘋果

明晒

上左now 講左係工賊會

因為根本係藍 話黃先係5毛
now 已經loop左成日圖都係佢po fb戈D嚟